含侵力覺得trump重有咩奇招呀

內有樓主罪証

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問有村架純bb豬(狗隻#14965)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

Deep state忽視選舉舞弊
我地係唔會承認拜登作為美國總統的

侵侵吹晒雞叫人去華盛頓, 原來只係叫人和平示威

推

罪證就真係要推啦